唉我哋已經輸咗......

澳門已經贏咗了

閪標題垃圾 post

又少一個account

user blocked, 放負5毛898

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署